人生就係不停既選擇

做左廿七年人，做野求求其其，做人得過且過，所以搞衰哂，唔好學我

Same

咩選擇都係通往同樣既結局

咁諗會唔會舒服d?

是但啦

我又係咁，得過且過，冇期望太多